正視聽 和你lunch要做到放tg先有效嫁

中環和你lunch做咗個半禮拜
好似只有頭兩日放Tg 其他都冇

大家可能誤會咗和你lunch係兩個鐘頭鳩叫 屌下狗就算

準時兩點就上返去

每日都係同一個模式
今日見到啲狗眼光呆滯發緊夢咁
佢地肯定心諗 反正你班人兩點就會走㗎啦 我就唔理你點挑釁點鳩叫我捱到兩點就算

唔係咁玩嫁咼

應該係兩個鐘內要迫到佢放Tg 等中環嘅人收工先有經濟效益嫁咼

朝早就黎明行動等人遲返工
晏晝就和你lunch等番到工既快啲收工

相輔相成先有經濟衝擊

聽日係今星期最後一次機會啦 星期五比狗咬走就投唔到票

但千祈唔好咁做我好鐘意番工嫁

利申 今朝返工用咗兩個鐘 好嬲呀番少左兩個鐘

光復香港

中環革命

班狗擺明唔放啦
黃竹坑嗰日先好笑，一隻狗都無

要出到火魔先得

口講香港人報仇連企落馬路都冇

推

好想食中國煙呀

要點樣做先？又set roadblock陣地戰？

得和理非未必迫到佢放

快閃火魔 掟完縮返上公司

[11.21]黎明行動 以後大家一齊畫文宣 你都可以 聽日見

（唔該推爆佢）紅隧仲要封，搞到全世界塞車，係為左圍捕 poly，條隧道其實已經可以通車。

中環人連企落馬路都冇
企哂落馬路 慢慢行近佢既盾 表示好和平但一步步進逼
逼出椒先 再逼出彈就不遠？

如不完美求改善

咁點先逼到佢出tg?

個個老西邊個同你火魔
周圍都cam

Diu 啱
但除咗火魔仲有咩逼到班狗出tg⋯⋯

太古撚表示放埋rb 狗都無多隻

班中環精英同鬼佬已經嚇到摽屎

好多已經諗住走去星加坡同澳洲

Bloomberg 講呢三個月好多中環精英申請良民證

上星期罷左工唔知頭兩日tg點來

正呀喂

岩呀，我今日係中環，親耳聽到隻狗話「睇死2點你地咪又係返office! 」

前日企哂出馬路又RB, 班狗係到笑中環友2點番上公司

今日未開波已經幾架EU同豬籠, 橋上面又有狗
和理非連開波RB都無機會

無勇武過中環

我要食煙

上次落order中環開tg果條警司肯定比d有錢佬屌到開花

有時冇辦法，唔係話你要佢射佢就會射，
但係如果可以keep住成為一種習慣，咁一係佢日日中環lunch time重狗，佢一放鬆就做野，甚至長遠變成唔洗不反嘅示威時間。

算啦
著晒西裝叫人火魔
堅持日日落嚟屌狗已經好好架啦

無錯
但我想加多點
唔係下下要引晒啲狗嚟 放tg 先叫做左野
日日keep住咁做 撚下班狗已經好勁
行動要be water 心態都要be water呀各位

大家行晒出馬路
佢又痴左根真係放
應該係個次鳩放比人屌完
之後日日都磨到2點

泛民區議會選舉前快啲做野

麻煩幫手推

每日1200-1400中環行人專用區

p

平反! 埋土投降既手足唔係懦弱, 而係負責任既表現

但係日日都重覆鳩企同叫就已經唔係BeWater
加上中環好似越來越少人 冇啲新花款衝擊下好難長期keep到多人

泛民你們如果真心想贏 就多啲宣傳dioxin & cyanide 問題 藍絲和廢老都係自私的 只有直接影響他們健康才會同政府割蓆 真心大搞兩天宣傳 廢老實怕 不會投建制 街站都應主力講呢樣野

火魔班OL 唔同你出架啦

比佢地趕曬上去 你講就易 唔見你去carry?

可以點做

頭嗰幾日咪有放

同意

喂

無問題咖喎
反而仲好㖭
rb set好曬，啲車又出入唔到
但冇手捉被拉
非常有效

中環人可以點食煙呢

記住：我無嘢講！
社工老師都唔好講，藍屎咩人都有，無樣睇，分分鐘拎料。特別係狗屋唔好同「自已人」講夢遊嘢，有人話有機會係狗扮
【出街前必set】【不要被自殺/失蹤】2

希望各位手足set左先出門口
唔想到時煲底無人知你為香港為手足捐驅

set左大家搵你都易
出左事都可以報仇

pish

佢唔敢再放啦

set完即走，記得留一條線比車過
等班人唔想落車清

我想食煙呀

第三日舉晒槍扯晒旗都唔放，最後仲要上車走，肯定落晒Order 平日中環唔準放

有冇方法令佢射
很想要

推!!!!!!!!!!!!

革命命懸一線 黎明行動刻不容緩

希望聽日可以準時見到大家，唔好再俾我聽到啲咩嘆埋個早餐先

推呀

黎明行動 和你lunch
相輔相成

彈呢？

Push

首先唔好再企上行人路,
要企出馬路

香港金融業職工總會（香港金總）將於星期六舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。本會已根據香港金總會章，於2019年11月18日以電郵通知本會會員召開特別會員大會事宜。詳情如下：

特別會員大會
日期：2019年11月23日
時間：下午5時至8時
地點：尖沙咀金巴利道25號長利商業大廈12樓1202室
備註：
- 請出席之會員提早15分鐘前來登記，以便準時開始。
- 會場內，除大會攝影師外，不得拍攝。

大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。如有任何查詢，請透過telegram (@HKFUnion)或面書與工會成員聯絡。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#特別會員大會

掟磚？

agree

佔路：1) 冇狗==>就set rb, 小仲門/ 合體做大仲門牆
2) 有狗 ==> 遮陣+掟磚，掟到佢放tg
.
乜早兩日唔係咁進行咩

即係你想班西裝友或者高踭鞋OL,當住咁多camera面前衝擊下咁？

好明顯唔敢放啦 頭2日係班毅進仔失哂控 驚動到鬼佬/banker肯定俾哂壓力 點會再敢放